點解要寫死箭佬同佢條女

求下你 tg